# Начальный код, чтобы не тратить время на отмену действий.
В случае неудачного редактирования проекта, неправильного распределения по файлам и классам,
скопировать этот код в main.cpp, а файлы .cpp или .hpp, содержащие ошибки,
удалить во избежания конфликта.
